有無養狗人士決定唔幫狗仔絕育？

上網睇話絕左會小左好多病痛
但唔絕好似又會對佢骨骼成長比較好
又驚絕左會改變左佢性格
佢而家1歲仲考慮緊
Ps:都有諗過遲d會唔會幫佢留後代
哥基仔來

喺另一個post有分享過
我有個朋友 佢隻狗無絕育嘅 最近屙尿有血 原來係生殖器官出事 醫生都係要佢幫狗仔做絕育手術 咁大年紀先嚟做 狗仔一定係辛苦啲㗎啦 絕育呢樣嘢 我覺得兩睇啦 啲主人幫寵物做絕育手術 話可以防止到一啲疾病 當隻寵物無事無幹時 大家都會覺得 幫寵物絕育好慘呀 乜乜乜 防乜鬼嘢疾病 但寵物年紀一大 到啲疾病真係殺到埋身時 又會後悔當初無幫佢絕育 絕咗育對佢身體真係好啲喎 咁樣 其實最緊要寵物身體健康

朋友隻狗幾歲？

如果你阿媽係你細個話幫你絕育，話為你健康你會點？

切左2粒蛋都幾慘。

起碼6, 7歲

等佢再大啲先絕
可以考慮下2歲之後先
太細個絕育對骨骼生長的確唔好
1歲仲發育緊

我屋企隻野本身係
佢舊年年尾突然腸胃出事，屎又屙唔到
睇完醫生話其中一個病既原因係因為佢無絕育
佢已經12歲尾
最後要開刀搞掂啲腸胃同順手咁大年紀幫佢絕埋育
好似佢都康復都幾好，但係無左兩粒蛋之後性格有少少變左

其實狗絕育同健康點掛勾

好似話佢雄激素過高 唔知點樣影響佢啲內臟
詳細唔太記得獸醫點講 因為我都係聽屋企人轉述

我feel到自己雄激素都好高...唔通...

要絕就趁細個絕
太大個就唔好啦咁

生命無take two啊Ching諗諗切左兩粒蛋去

唔做, 一世可以中出, 做左就只係公公一條..........RIP

x2
講話絕育會健康d個班人又唔見佢地幫自己絕育

養過兩隻迷你松鼠狗都無絕育
養左到15 16歲 都係得老狗病
絕左育又會長命得去邊
養既方法最重要
試諗下 你媽幫你係一兩歲就絕育
你會點諗

可能係啲獸醫搞出嚟掠水 （鳩up）

我以前隻北京都無做絕育
一樣養到十幾歲

我覺得點都應該幫佢打咗種先同佢絕育

養哥基真係原罪，自己google下哥基幾慘先講其他黎

屋企隻狗而家3歲，有社交問題見到其他狗就咬，搵左trainer佢話好大原因係佢未絕育所以性格好aggressive，叫我幫佢絕左育再train會好好多

有幫狗仔絕育過既Ching點睇？

可以好似人咁留番d精？雪住佢

但狗狗12歲都好大年紀
病痛小不了 絕左可能又會有其他病

我知
但由細到大都好鍾意哥基

女仔一定絕 男仔最好都絕啦 唔洗令佢每日個腦都淨係比啲激素迫住去扑野